# Obecne zadani 
Namornik dosahne sveho stesti za 17 kroku a stane se admiralem (Nejrychlejsi zpusob).
## Dodatecne pozadavky
V prilozenych souborech modeluji situaci, kdy dosahne vsech tri cilu, abych ukazal, ze vsechny jsou dosazitelne. Tohle uz trva 48 kroku.
 